Anthem 屌唔屌得過？

睇評價除咗連線差d之外
遊戲本身好似唔錯

百里香屌得過

出左飲食台印仔唔講百里香

可以飛來飛去好似爽過The Division 2
又有機甲feel
都有機會pre order
U記game就一定先等review

唔c伏

gameplay幾好玩 但ser同bug垃圾到暈

同destiny2 比
點睇

Destiny2 個PVE爛到不知所謂，來來去去果幾張圖，幾個boss，刷足一世，我成世日最撚後悔買既game

PS4 之前free
玩左序章就不了

近年黎講 我覺得EA先係要等review個個
ubi近年好左好多

感覺U記有multiplayer既都伏
雖然EA都唔係話好

EA games 等一年後佢出隻完整版再買是常識吧

Pc ok ps4好唔流暢 起晒格

r6 ubi係薯仔ser姐 起碼仲有心整隻game
之前division後期都整番好左好多
但ea係薯仔ser+出完隻game就理撚得你 搵錢緊要

EA

BF5 中左伏
FIFA就屌都廢事淨係賺錢#

U記最近兩隻刺客信條好似ok
可能Ghost Recon 俾我感覺麻麻

兩邊game都有買
ea bf1 bf5 starwar 全部中撚唒伏 fifa更加唔洗講
ubi反而呢幾年覺得幾好
由watchdog2開始打後都開始唔錯
ghost recon我都有買 玩法到後面太重覆
division個陣除左多bug之外 我覺得好好玩
成班fd係暗區打街人 所以期待divison2多過anthem

U記近年幾隻game都口碑唔錯
加上出完隻game都肯花心機資源改善

相反Ea bf1，bfv，starwar1 2 我屌你老母全部我都中撚晒伏

U記D GAME上限唔高,下限都唔低
唔會話好玩到仆街
但又唔會話伏到仆街
最近買咗隻最伏既係FALLOUT76

ea出品

又唔係咁講
宜家除咗ROCKSTAR同CDPR
有邊間係必出神作

神作
19年最好玩rpgfps

打非中

唔知點解Xbox one 可以玩到demo
我無買預購

求條VIP KEY